[提醒] 中學嘅操行對前途零影響

開學返到學校，唔洗理老師迫你做啲咩
早會又好，週會又好
將你最想叫嘅口號叫晒出嚟

老師兇9你見家長都唔洗理
就算記你大過小過，你考DSE考得好就得啦
出嚟做嘢根本無人會睇中學成績表
(當然唔好玩到踢出校)

利申: 後悔中學太乖，遇到仆街老師都無反抗

岩丫

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

堅 後悔冇曳啲

成績勝於一切
仲有面試表現

唔好玩到俾人退學OR係咁俾人通知家長就OK

訓導主任 = 欺善怕惡, 垃圾黎, 同班狗一樣靜係識得兇人

push

岩啊 啲缺點小過大過絕對零影響

影響升學只有DSE 成績,
其他who fucking cares

操行c hku畢業 而家係專業人士

推

真

中學成績表

經已唔知去咗邊

除非想做狗啦
否則wfc

無錯！揸住雞毛當令箭！

唔好信咩操行影響你入大學
jupas 睇grade 家渣

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

真係完全冇用啲人淨係會睇啲公開試考啲乜出嚟

缺點大過冇人理的

後悔太乖

無錯，記過對搵工讀大學都冇影響
好後悔點解中學小學咁乖

幫推
中學生罷課唔好真係喺學校坐喺度自修就算

如果罷課係冇人知嘅、 冇做成影響嘅，咁罷黎做乜

啲老師仲會嚇人，搵工間公司會打去學校做reference check

啲老師都無出嚟做過嘢，識條鐵咩
老師搵工仲用緊信封郵票

優缺點係完全冇用
以前中學老師成日叫我地參加d濕尻賣旗拎優點
又成日拎記缺點黎嚇同學人
出到黎社會就知完全冇用
以前中學雞先咁傻仔

一句細個貪玩是L但耍走就ok
白紙就睇interview點present自己
有左第一份工經驗 讀書時代嘅野no body fuckimg care

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

推到全港學生睇到

跟本冇人睇

屌 早知嗰陣曳

我重申一次 係香港地讀十二年+四年書 最重要係得兩張紙 就係你張DSE cert同大學沙紙 所以你係學校玩還玩 唔玩到dse炒左一啲事都冇

［學生入黎！］推到所有有暴力傾向嘅教蓄仆街

中學攞左小過 依家完全無影響

驚條撚咩

真 U照入 冇驚過

堅呀屌

我中學時都係有唔啱就駁嘴

總之要識玩

不合作 不回應 鄙視佢 駁嘴 同佢理論

但又吹我唔脹

日日morning assembly 都叫我個名

又從來無畀人記缺點

操行永遠都B/B-

出到嚟做嘢

冇人會睇你中學校內成績表囉on9

我周不時都被通知家長
但個訓導嬲到講到1999
我老母唔知佢講乜9
佢cut線又繼續鬧
我又無反應
總之到上堂時間佢就要放我走
佢都要上堂

祝各位同學開學順利

同意
中學三個大過都係可以三大畢業

見工係唔洗出中學成積表
係由dse 開始睇

屌佢咩，你出黎做野果陣佢仲未俾人炒先算啦

同意

覺得當初自己因為遲到俾人記缺點而唔開心好on9

後悔以前無曠課自修以前中六果陣都係靠自己溫，靠學校啲垃圾教畜我邊有大學讀

agree

出過去發夢既學生仲會驚學校入面啲訓導？

狗都唔驚 驚無牙老虎咩

真個真
小過大過真係冇人care
唔過只係證明你係佢的規則下好乖

好似基本法咁
你係守法好人

我都係

同意
係學校做
就算你屌返個老師，老師又唔可以打你
唔洗淆權威

推比中學生睇，唔好講咩中學操行呢d 垃圾，我讀大學得second low, 而家咪又係揾30k好地地

學校同你出黎做野係一d關係都冇

幾十個小過畢業
驚條撚咩

呢d野到大個先知
我以前病到死都戴住口罩返學，
怕Miss左一堂就跟唔上，
冇全勤獎第時返工就⋯

根本細個唔使咁乖囉
係父母怕學壞先唔講事實我地聽

你做咩工呢請問

以前讀書過陣成日屌鳩唔合理既miss被罰留堂記過之類
記得老母仲話咪搞咁多野驚會影響第日

多年之後既今日睇返好彩無聽佢講
多得當時既經歷先學識做人係要有勇氣去為自己爭取正確既事情
宜家咪又係撈得過得去
邊撚度咁易比你班仆街搞到
學你班老野唔敢出聲就真係教壞人喇

我無嘢講

真 一向唔係咩乖學生 但最後又咪係入左HKU

Push

想當年中一已經唔交功課記左好多個缺點，中五六七成日遲到甚至lunch後唔見左人咪一樣洗哂底

做咩工係會被中學嘅大過小過影響呢？

操行A 咪又又係乞緊米

操行最差果堆而家做晒地位崇高既香港警察啦，仲有咩影響

岩 缺點無有怕 dse分先最緊要

只有一fg就做老師嘅先會咁兇人(有唔少fg岀黎做老師嘅都冇乜社會常識)
我聽到都笑左岀聲

岩呀 成日唔番學最後都入到u
無人會睇成績表

係浄係識兇靚仔靚女
對比其他社會專業人士佢地乜撚野專業資格/ 牌都沒
教書果班垃圾冗員出面社會撈唔撚掂先教書

Agree

真！ 遲到 ，大小過，咩都唔緊要，
宜家冇中五轉中七 更加唔洗理

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

當你成績夠 面試都可以skip
神科另計

唉
好想打柒班教畜

罷課都好既
比啲壓力班冗霸

個個都係畢左業先知操行無撚用

真
中學操行成日拎b-
咪又係讀到degree同master
同揾到份工

年年操行C一樣讀緊啲專業課程

行長

的確

真
中學有小過大過，缺點每年十個八個，操行最好嗰次B-
讀完大學就揾到工

講開又講
其實fg做老師真係唔係幾好
本身無乜社會經驗
對人做事等等又未經過磨練
教出黎既野好易會好唔實際

當年班主任就係fg豬西老師
屌佢老味叫佢做老師簡直侮辱左成個職業

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

搵工唔會有人睇中學既野

大大力推
當年都為左個濕鳩缺點唔開心左一排

我相信實有人唔夠所以先講埋

當年得罪老師操行攞D
班入面大大隻鍾意打人既得到老師歡心就有A
老母喊到豬頭咁
宜家咪又係乜事都無

係 對住啲惡啲嘅學生就客客氣氣

操行D咪一鳩樣入到U

Push 呀。 中學大小過都唔影響任何野架。

冇錯 中學成積表 已封塵多年
見工都唔會睇中學成績表

真係零影響架！！
d狗好多都中小學操行好差！！
讀書又唔好 又無自尊 先至要做狗！！

利申：操行差 Ugrad

我都係咁話 咁乖做咩 失去好多樂趣

wfc你張成績表

咩都假，最緊要公開試，係中學扮蠢一野入到大學都得

最好以前班操行差學生
今日做哂專業人士返去潤班教書狗

唔好玩到退學同入狗屋就得

成績絕對大於一切 如果你成績高於平均 可以幫學校拉埋curve 咁啲咩缺點小過都係垃圾

利申：過來人

真，出到黎唔會有人睇你記過幾多個大過，幾多個缺點，成續先係最重要

絕對認同

大家用下腦讀書就唔使睇人面色

早幾年同班舊同學食飯撞到個濕鳩老師
一見到我地就調頭跑走左
仲諗住撚下佢先

啱，dse有廿幾分實入到u，睇你點揀科咋
洗撚驚咩操行

中意點就點 考好dse就得
理班老師都on9

啱
只係睇DSE成績
學校成績表基本上可以揼咗佢

而且補充多句，如果家長撑自己就更佳，去嘈下就缺點都唔使記

利申：係學校做過

利申大學畢業咗幾年

入U係睇成績

A：25分+10個缺點
B：24分+英文5+5個缺點
C：24分+英文4+Jupas擺好啲+5個缺點
D：24分+英文4+10個優點

收生次序係A>B>C>D

我講咗啲咩，自己諗下

過來人表示記過2過大過無數小過缺點
依家一樣搵到四皮野

出離做野
7分人事
3分實力
唔好on99做傻仔

冇人會睇中學成績表
只會睇DSE成績

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

6129721 811 831

真 以前AL考得差要撲學校
另一間就話會睇下
而家六年同一間 操行根本冇人care

過來人分享
守左六年規律 一日都冇缺席過
依家好撚後悔

講講下又岩 入大學又唔會睇 dse 考得好就jupas 攪掂 出來做野更加唔會睇

中學勁乖，有咩事都唔敢出聲
大學面試先發覺，d 中學成績表prof睇都冇睇
乜9中學成績表系tier breaker、好大影響根本on9嘥時間

利申：暴大社科

停課大過無數

30碎 月薪5萬

求下所有同學仔
就算你唔夠膽動武禍必及家人

請你一定要杯葛佢地

唔好再怕仼何咩人際關係
都唔好以為啲狗仔有係ig係同路人就放過

父債子還
作為狗仔想做同路人就一定要做前線先算還債

我求下你地
如果開學之後
啲狗仔無事
班狗只會更恐怖

父債子還
杯葛狗仔

非保險佬地產佬，外資大公司500強

岩阿

呢個真 考好dse就得

案底咪有影響囉

好同意樓主 事實

721 811 831

呢樣真, 錯過左好多

特別係仲繼續讀上去嘅

真，後悔太乖

Pish

除非你諗住做紀律部隊

冇錯

通常操行差既都去晒做狗

中學成績表畢業後無拎過出嚟 係完全無撚用

好撚認同
最青春既時光用哂黎讀書

認真 中學操行無撚用
頂多大學interview睇到問兩句
大家唔駛怕

當年我冇返中學兩年 最後咪照樣入3大

CV已經直情連中學都冇填 唔想晒位

遲到應該記到有一兩個小過
依家都三大畢業係大公司做

後悔冇再遲多d

我知有d學校，如果操行分唔合格會升唔到班
但如果你已經到DSE既，你只要考得好個文憑試
你可以指住校長屌佢老母都得
理鳩得佢

利申：當年大中小過乜都齊，入到UGC學位

真 完全無人理咩操行 缺點既野

得番dse成續表咋wor 中學個啲扔左

推呀！！
咁多缺點一樣入到大學

無錯。

學校退你學係要嘔番舊錢出嚟～同要寫report...所以只會叫你自動退學

咁唔退會點～當然班老師會計對你～

solution：寫email ～好家長王先生上要email reply～去教局cc學校講出實情～男老師毛手毛腳～女老師性基喝個D,咁就校長要解話了

好L簡單校長係唔會想煩～就會

屌柒佢地啦，垃圾黎
當年我揸住差唔多成百個缺點，個仆街訓導話我就算成積好都未必升到U因為操行差
我今年已經final year啦,入唔到
叫班訓導收皮啦，同出面啲狗無分別，用盡權力打壓學生，屌！

中學你得罪學校就唔得 但佢對你點都得 如果學校係想教好你嘅就好 但如果立心不良就仆街啦

721811831

only grades matter

入u只睇dse成績 操行冇用

全民跳閘

無人睇操行，一切只看dse

啱

真 無人理操行

記兩個大過兩個小過又點？

無嘢㗎喎

以前扣晒操行啲同學仔，做晒黑警了

絕對係

真係零影響，見工無人睇操行咁on9

大學生話比你地聽 完全冇人會睇中學成績

記過一個大過 呢家讀緊毒撚大學

知道都無用架，
呢d野我比同齡嘅同學早好多就知。

我初中已經發現操行係完全無用，入大學無用。出嚟做嘢冇用。

但係所有老師都會呃你話有影響。你一個學生乜世面都未見過係會信架。喺學校氣氛影響之下會令你自然唔敢做，就算知道事實都一樣。

性命擔保 係
利申 8大grad

只要成績好，你響學校屌人老母都冇所謂。

今次輸左，入硬教育營

係 好後悔細個冇玩得放啲
各位學生如果驚成績追唔到
我相信好多包括我在內嘅人都好樂意無條件義教

根本喺中學都係睇成績
操行C 遲到數唔到咁多次 照做風紀
hku畢業 專業人士+1

haha操行？食得架？

屌你我做左十幾年野, in 左幾廿次

張成績表除左拎黎影印for record 都唔知有咩用

d HR / 老闆睇都冇撚睇過

真，我細個俾人記左大過，俾個仆街師弟篤灰我係殘廁煲煙，最後入左港大

墨守成規，聽話又乖嗰啲，反而未必入到U

啱呀, 後悔當年無玩盡啲
操行根本無人理

Me too, 我中學都記唔少缺點小過果d, 咪照入三大，乜春阻礙都冇

推，操行是撚但啦
唔通你夠分唔畀你讀大學咩
玩盡啲啦

以前比學校記左2個缺點唔開心左成個禮拜
依加諗起真係得淡笑

啱，以前成日以為記黑點好撚大獲

其實中學操行同成績對前途冇影響！

考完DSE 讀完大學 其實都係睇你DSE成績先決定收唔收你 唔會睇學校成績
想當年 我中學好多同學都係拎夠70%出席率 然後日日係屋企自己溫書 佢地操行都唔會令仔 最後咪個個入哂三大

出埋黎做野 做過三間公司 都係睇你張畢業證書同DSE成績表 唔會問你拎中學成績表同操行黎睇嫁！

考好DSE就得！！ 加油！！

係「操行分」
分數唔代表你嘅人格！

操行只係啲濕鳩管你唔到 拎黎學生既把柄

大學interview 你拎成績表去真係會俾人笑鳩你架
利申真係見過

唔好大個先黎後悔

真, 咪撚比D 19野束縛住良心. 遇到仆街老師照屌

識幾多人又黑社會又留班又食煙, 又染頭, 又屌阿 sir missy, 入唔到大學走去入教院,
and 而家教緊小學

【午間吶喊】
學校可以阻止你戴口罩戴gear, 但阻止唔到你地既聲音!

大家一齊係Lunch time 完之前5分鐘, 對操場咆哮!
等大家都聽到你地既聲音

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

無錯！黑警你都唔L驚啦！
遇著藍絲老師，直接diu就可以

之前睇到好多其他人玩好癲 後悔無同同學玩癲啲
操行真係唔重要 入大學唔睇操行 入左大學搵工唔理你中學

啱呀，因為唔會思考 好似機械人咁

同意

中學做咗幾多服務
拎咗幾多優點 小功

呢家見工都無拎張學成績表出嚟

Band1中學壞學生
經常比老師針對無理記缺點
但直入大學無人睇過成績表
Dse夠分就得 佢求返你轉頭添呀

Dse等於一切 就咁多 考得好間間大學都要你

唯一底線就係唔好比人踢出校

啱呀，啲師弟邀請我地返去，之後啲僕街老師係到扮，點都唔比我地入

咪就係，屌，有d系直頭連大學cert都唔睇，因為你考到牌就得

最多係比啲廢老煩你留下堂
操行分係呃鳩你同兇鳩你

只要中學唔係你最高學歷，見工唔會問你攞黎嘥印影紙

Agger

我呀

不過依家幾好
有入唔到仲好既感覺

咪撚信佢地
全部都係仆街黎

有撚影響咩都無人睇

呢個真，以前記過兩個大過，幾個小過，出黎搵工0影響，真係五會有僱主睇呢d

特別係名校
好睇重成績擦招牌果啲

721 831

岩啊！唔好比班老師大你。其實家長先係係學校最惡個果。打去學校投訴老師搞到我個仔有情緒問題。學校即刻怕左你！

利申中六比仆街班主任記缺點，一樣讀三大

推 事實

仆街以前遲到番學都好緊張
後來終於明白還掂都遲到
梗係食埋早餐睇陣電視再慢慢先番去
只要唔過十一點佢都唔當曠課

推 大學入學嗰陣睇都冇睇過張爛鳩成績表

入大學唔睇操行只睇DSE分數

中學真係唔好驚
啲操行on99既 唔洗理
同埋罷課都係冇所謂
去補習一兩堂
基本上就追到罷課果啲
咁當然係講緊中四到中六
中一到中三直頭可以冇都唔理

岩。最重要dse。過佐dse就另一回事。操行係咩來架？

yes. 出嚟做嘢根本無人會睇中學成績表

利申： 畢業已10年 中學d成績表一早掉晒

唔好再比人嚇成績表操行/缺席有咩影響呀
出到黎根本唔會睇你成績表

入asso碌入u, dse都who fuckin care

中學操行、缺點都係零作用，根本大學畢業後就冇用過中學成績表搵工。

搵工用：
1. 大學畢業證書
2. 大學成績表
3. CV
4. (如果人地要求) AL/CE/DSE Cert

中學生放心做自己想做嘅事、想追嘅夢啦！

利申：中學返學聽mp3機，比副校長見到，立即記一個缺點

根本無人理操行分...
就算啲狗, 以前啲操行分都唔一定係A

後悔自已反叛期冇乜反叛過
我的青春，只係木木獨獨地浪費左。

好老實 記一兩個事小 最怕佢地比人迫到要退學

但依家唔似會有學校會咁做，攪臭自已招牌

當年搞罷課，最後操行A-

笑左笑埋右

堅

後悔點解比啲老師咁輕鬆咁逗人工

成績勝於一切

以前有會考高考就有嘅

而家

老母屌返訓導轉頭話成日少少事都打黎阻住佢返工

張中學成績表都唔見埋 入U睇公開試張成績單同睇Interview, 咪撚驚佢

乖證明你有資格做港豬

操行差唔代表一切 不過只會影響你科目讀既其中一個因素
你上到u既話 操作係唔洗理

丈過之後就趕出校

唔好話操行分啊
我揾工咁耐，連大學張畢業證書都無人睇過啊
（但你要成功畢業啦，當然）

但我都搵到好嘅工作

咩大過小過根本不值得一提

同意，考大學根本唔睇中學D成績。
利申: 後悔中學太乖，遇到仆街老師都無反抗

以前俾老師針對，差到半個學期就被寫撚滿曬無位再寫

大學面試唔睇操行 淨係睇成績咋

見工人地剩係睇dse架炸

中學日日落機舖俾老師捉，又成日整蠱同學嗰班frd... 依家出黎咪又個個都有車有樓，操行wfc?

不過對做紀律部隊有影響。
此外影響係零。

考HKALE的老鬼
當年中5仲on99聽話
中六開始嚴上堂廢
叫家姐打電話返去請上半日假
當年請半日係唔使醫生紙
下午返去做Lab(聲稱計公開試分）
比班主任話某d同學唔上堂呢樣果樣
最後都吹我唔脹，你又你講我又我唔返
最後ALE考1B,1C有大學讀

同學仔玩遊戲前記得了解遊戲規則，了解左就唔需要驚佢

A=5**
B=5*
C=5

Ok喇 可以接受

推。

見工考大學全部只睇dse 唔通有個叻人唔要 走去要個操行分高嘅人？

大家睇下依家dse幾多分嘅人做老師就明

真係唔好燒自己時間

呢個真，呢個時勢做乖仔冇用，應該要做個有良知有批判思考既人

真
只要公開試考得好就得
最緊要做自己認為岩既事
中學既成績表大學唔會理,見工更加唔會理
香港人,香港學生,加油

我以前有個中學fd 2個大過而家都做緊黑警

中學太乖 我後悔點解唔串一點

認同
中學無缺點真心可惜

Agger
出左呢做野好後悔中學個陣唔玩多d
橫掂大學都完全冇理操行
師弟師妹們加油，唔洗驚咩操行個d
唔好玩到比人踢出校就可以

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

想考消防會唔會有影響

+1

見工從來唔會理你中學操行同成績.

同學仔最緊要心理質素要高啲
唔好俾老師大兩句就淆
你要知道呢啲老師以佢地能力同心態出返去私人市場係食得屎
係喺學校先有所謂既威嚴嚟管人
遇到唔合理既事同人身攻擊即管駁返佢

操行年年C，咪又係大學畢業，仲打緊份今日罷工都OK嘅工～

岩呀 中學日日打交 咪又係入U
當初中學d呀sir, miss睇撚死我大個實無出色, on99

我都好後悔中學個時太乖
年輕人頑皮啲好 成日都覺得香港學生乖得唔正常 明明好多人好識諗但驚比人標籤而做乖乖仔

轉校都係option

真 完全唔會理中學操行

屌 依個真
我真心後悔以前太乖

中學兩個大過
一次掉粉筆
一次打架
利申：15號番工 醫務化驗師 fg31k算係咁

零影響

驚西咩

係完完全全冇人會理操行
只要唔係踢出校就冇所謂

利申操行C-
年缺席平均三十日以上

港大半神科畢業搵3xK

中學話某個老師係老雞，記咗大過
照讀 hku

有十幾個遲到缺點
而家讀緊一大

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

書照讀，但課照罷

操行好多數大個左之後都好失敗

係

推
拎住1個大過入u
根本冇人會睇

呢個真

大把中學黑社會出到嚟都有狗做
雖然呢個唔係好例子

無錯
畢業之後返咁多份工從來無一份會問你操行點

我成日都好自我 中學果陣
打下交 唔交功課
撩隔離學校啲女
大叫老師花名
而家咪一樣打份19工

推 真係冇撚用成績好理得你操行

我燒哂

岩啊 中學曳到仆街 記過大過小過 呢家對我既人生係完全無影響 成日嚇鳩你影響深遠 收皮啦

中學蝦蝦霸霸，撈黑既大個咪又可以做狗！

咪教壞學生喇，自己在公司做！

玩撚盡佢 無悔

我成堆缺點
跟本大我唔到
可以埋嚟同我講數叫我唔好搞事就得

從來無聽過有缺點-$500人工
操行拎A都唔會+$500

自己諗

出到嚟返工張成績表嘅操行係冇撚用㗎 以我為例我間學校 重新補發成績表 係冇操行寫上去

無人會睇中學操行表

根本香港個教育就係歪哂
人地外國係教imagination, critical thinking, 但香港就要背書, 唔准挑戰權威
食撚屎啦!
咁好記性去做圖書館館理員就最好

中學係唔撚使驚缺點大過！
覺醒左就發覺世界好大，冇人會理你中學優點缺點

Real

真
而且大家係做緊正義既事
係學校屈你操行差

仲有就係 一踢出校就少資助

後悔無玩野
中學有得玩好玩 上到大學忙到仆街

推！！！！

真，後悔玩得太遲

DSE考到幾多分先係重點

母校當年直頭反智到因為學生成績好而撤銷佢個缺點

香港教育制度有樣好，只睇成績，不看操行

舊時d老師空9我話大學收生會睇遲到

以前有啲踢出校嫁 留幾次級同操行差

賣旗去左食早餐

我做HR 請人都唔睇操行, 再者我中學個陣都兩個大過

中學轉過三間，間間都曠課曠到幾乎升唔班
仲比副校串我唔係讀書叫我自己退學
然後DSE放榜果日條仆街見到我成績即係笑晒口話要同我影相

真係

呢樣真 要推

777同689 8964都有出

都真係
尤其band底學校
個操行點花都好學校都會寫靚d

記過呢樣嘢只係用嚟嚇細路

岩 做你應該做既事 唔洗怕

啱吖
有個中學同學係典型壞學生
宜家做到popo……

等等……做popo又好似一定要夠壞。
sor自膠。

我當年曠課都冇人理 好似真係咩事都冇
成續好真係大撚曬

大學收生一定係睇分
出黎做野只會睇cert
張中學成績表唔見埋都記得

真
而家專業人士,好後悔扮乖無屌柒啲教蓄

身邊最撚曳嗰啲做哂犬，百幾個缺點，幾個大過。

只要你唔係比人踢出校/要坐監，對升學真係冇影響。

駁唔到
當初又係俾人記過 依家咪又係好地地

真 操行攞黎嚇小朋友

樓豬真係講得岩，讀書時期死忍爛忍，出到黎永遠見工都只會睇會考張紙屌

即使踢出校，去美國community college 再駁上大學一樣得

呢個真😂😂😂

你年年考第一
操行攞D都吹你唔脹

真 只要唔踢出校就得

所以我中學個陣成日唔交功課 又射下波咁 學校吹我唔漲

推到啲學生睇到

覺得無說服力可以 咁樣諗一諗

無論升中 升大學

公開試嘅目的就同一量化

即係放所有唔同框架嘅人 入一個自己制定嘅評核制度到 每個人用同一標準處理

而操行呢 唔同學校 就 唔同處理 正正就係制度想去除嘅野

操行有無影響 自己再諗一諗

屌
驚條撚咩..
中學兩個大過
兩次都打大交
屌..出到黎無人睇我成績表
最多比人留班
除非你去做狗啦

仲有罰不責眾
一個人口罩記佢過
100人都口罩 仲記過 全校學生8成都有記過
可能係個2成有問題

操行A+ 都冇可能大過DSE 1分
冇大學會睇操行
利申: B- 暴大商科

操行分真係零作用，操行A+ vs E，dse多一分就係多一分果個贏。

利申：當年操行D AL校內mock exam都冇考，jupas 派左ust .....

true

試過係學校打人記小過 依家咪又係幾皮一個月

岩呀

真，操行無撚用

利申，以前拎大功

讀中學時操行F
AL 考2A入港大

做你認為岩既事就得。

點做到F

大學收人係睇DSE分同面試表現
唔會理你中學成績表寫咩
衰啲講句去in asso hd都唔會要你帶中學成績表啦

我真心後悔，屌

中學有記過揮手區
入左U畢左業，係外資公司做緊，interview從來冇問我囉過中學成績表，淨係會問你囉DSE成續

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

同意
［推上熱門］今日三罷暫時遇到嘅問題

有邊間係黃

教畜仲停留係7,80年代連見工都帶埋學校成績表

極同意，完全無影響

到時你DSE考得好，隨時d老師仲要笑騎騎咁求你比佢地影相整banner

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

每個學期都因為曠課遲到欠交功課2張大過
再加jel頭 頭髮太長 無sip衫 爆粗 爆粗鬧老師 一堆小過
最後咪又係入hku 夠分就得啦屌
到時你有料嘅夠分入MBBS 話知你幾多大過 佢地都係爭住認你做學生啦

呢個真 想當年我年少無知以為重要

最後一句太認同，無好好咁玩死啲教畜搞到師弟妹都要食屎

中學操行WFC大學係好現實，只會睇你DSE幾分收生，更何況你玩JUPAS都只係望你幾多分。我諗唯一影響就係操行唔好學校就唔推薦你去interview

呢樣真 真係完全冇撚用

其實多唔多中學生上連登

中學既訓導同prefect根本狗察縮影

當年同級有個人有N個缺點加小過,最後做咗警犬

A-Level年代：丁屎咁多用（邊緣人升中六搵學校）
DSE年代：冇撚用，碎紙機見啦

操行係廢架
大家唔洗淆
啲訓導都係欺善怕惡

鬼睇操行咩

利申 Band 1仔
年均5個缺點
高鋒期超過10個
莫講話搵工冇影響
升u都唔睇
好榮幸中學已經係傳奇

係，真係冇影響，in過幾份工根本冇人睇你嗰張學校成績表

而樣真

我有好多過依家有兩個master,冇人問我拎過中學成績表

記住而家世代唔同
以前讀書機會唔係人人有，所以教權先會膨脹，冇咗學位唔容易搵得返
但呢個年代家長同學生先係客，買學校提供嘅教育service，唔啱咪揀到啱囉
老師校長？你地生計最後咪又係要睇收生率
多幾個學生退校轉校佢地都驚到標屎啦
到爆退學潮嗰時咪知邊個蝕章囉
呢個係忽視社會大氣候去做無知決策嘅後果
林鄭有版你睇，而學校係社會縮影，越壓就越爆得high，千古不變定律

成日自以為高高在上嗰啲
你分清莊閒未？

推 & 190% agger

F.6 中學操行分扣到-108

中學無得記優點缺點無得記過只有罰留堂，好似話一年罰夠3次就留班，但留過一次堂only

推
大過咪大過
攞過大過就大個

我果陣讀唔成書
去左讀建造業議會
佢地講明唔收A
因為A感覺太靜太乖
唔岩呢行

淨係欠功課都幾個缺點

記得有次俾人頭髮過長
成個禮拜 每日一個缺點

缺點根本放題嚟

絕對無錯
學校本身就一個允許大家犯錯既地方
因為係不斷學習同成長
但宜家白色恐怖就打壓大家？
唔比大家『犯錯』？

以正視聽

推 利申：三大過都上到暴大🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

岩

中學成績表真係冇人會睇嫁

無影響
無記錯係連原因都唔會寫
記過小過同缺點,以前驚到死

我中學時：
因走堂+賭錢 - 一個大過，
打架 - 一個大過，
食煙 - 兩個小過！

宜家咪又係專業人士，唔好話見工，我好似入大學時都冇人睇過我中學成績表！

我兩個大過 最後入番八大

教畜學校
F6F7 請左一百幾日假
一番學就會同阿Sir嘈

極權就係佢唔Like你就比F你

操行真係無撚用
公開試考得好+唔好踢出校 = WIN左

各位學生，
唔係話一定要曳，
但一定要堅持自己覺得啱嘅事。

大個無人理你有無大過缺點係真，
只要你識一技之長，
識做人，識思考，
一定有自己一片天。

我識讀書叻又乖又搵到錢嘅人都係好大怨氣同唔開心，
淨係識得做上班族，
我自己同班自己做緊乜嘅所謂又曳又廢嘅朋友，
生活開心到嘔屎，
一定要做自己認為啱嘅事！！！！！
你係啱就係啱！！！
老師係戇鳩就係戇鳩！！！
人人做到自己想做嘅野

全年返學都係百幾日
即係你只係返咗一半時間

當時請假係去做咩？

呢個真，果陣會考升中六，平時成日食煙記過果d，有個幾考得幾好，放榜果日班教畜烚熟狗頭咁拎埋檸檬茶求佢留校，人地咪唔so佢去左恒商，我呢d奉公守法，平時成績都還可以仲賤過袋底泥，呢幕我過左十幾年都仲記得

利申:會考果下失左手

中學一堆缺點大小過打交屌老師校長食煙咩都齊
會考三分 出去讀大學俾人踢出校再考過第二科
最後畢業返黎都搵到好工
香港地識人好過識字
重點係你個人唔係你啲沙紙
各位學生各位香港人加油

專業黑社會?

講得好撚岩 以前on99咁準時返學又無屌班仆街
早知拎早會時間訓多陣好過 再用考試成績塞住屋企人把口

有fd講粗口記大過 讀放射

我中學記小過都當食生菜
缺點更加唔驚
會考夠分佢咪又收返我讀中六七
至於大學搵工更加係WFC

利申:沙田區名校

升U真係得鬼閑理你記咩過

同意 操行真係無撚用
同埋咁有意義既野 操行唔好又有咩所謂
話唔定到時解釋左反而收左你

大過? 我出名訓教遲到懶鬼一樣入到U

由細到大見到邊個老師覺得佢唔掂冇heart就走堂

朝早返學人地個個早會我就係出面餐廳食住早餐望住大家罰完企先借保安漏洞入返學校遲到都唔洗mark

利申操行C到B-

3大照入畢業銀行大行政府offer都照收

所以同學們完全唔洗怕

操行好唔好
同你對人好唔好一樣
對住仆街唔洗俾面
對住唔合理既事唔會順從

同意，無人會睇成績表，最緊要公開試考得好

年年都有記缺點
入U 連份成績表都唔洗拎出黎
WFC

入大學全看成績定生死，有朋友大過記一大蘿都入u

利申我入豬肉大是比人記左小過，照碌到入去
大小過，怕你有撚牙，見工都好，只看dse成績表，中學成績表只是紀念品

訓醒去自修室溫書
夜晚去LKF飲野

20幾個缺點、大過，同樣都係大學生。各位唔使理學校既操行，記得去補習社補習，學校藍絲教畜唔使理佢。補習社幫到佢，鳩都唔使理學校。

勁

人手置頂

莫講話操行分，出黎搵食
咩hon都冇乜關係
識人最緊要

識人DSE差四粒星狀元
港大IBGM面試no show都照入

DAE考得好就得啦

有操行，冇成績=冇用

講埋for成績唔夠打既手足啫
操行真係唔使理

我母校訓導係輔警
屌佢老母處理學生問題好似審犯咁

遲到，記過樣樣齊
但阻人搵食，犯法嫁
理9班廢老教禽啦

都係嘅 通常教育 社科同asso HD嘅面試都比較重要

操行呢樣野真係戇鳩鳩

小弟比人記左大過都照入港大中上科宜家係fm

大過我又冇
不過差唔多日日遲到勁多缺點

對大專/大學黎講
DSE成續佔9成

而你離開中學之後中學成績表就會冇用
就好似小學果張咁

大過真係好易比人屈得入
覺得中學真係社會縮影
佢係都要鋤你嘅話你講乜野都冇用
最多越搞越大請晒家長咁
但係佢要記就堅持會記
你講乜辯護自己有理據佢都唔會考慮
某程度上好多中學訓導都好專制
最後都係硬食左佢算 反正戇鳩鳩
手足真係唔洗理 DSE考得好先至無敵
罷課都要記得努力溫書啊

從來讀書都係靠自己去理解同明
學校班呃人工教畜只係解釋下
報JUPAS只會睇你DSE幾分
不過首先你要真係醒目聰明讀書好
冇人會理你中學成績表 除左報E-APP
大把人讀asshole hd都順利升八大
就算入左樹仁或者垃圾開大 只要個分正常
postgrad都大可能入返8大

利申 過來人 中學D教畜冇個好人 我屌鳩曬你地

agger! 學校藍絲廢老師唔洗理
考好DSE就可以大大聲返去串返佢

無傻錯，好後悔無屌7啲教畜

中學 小過照入U

當你普通學校dse pre mock手渣幾粒星，班老師話知你有20個大過

有影響㗎，如果你讀IVE或者毅進

操行好一定一世後悔
第時講比人聽操行A+真係比人笑你on9 笑到面黃

你成績好，冇人會話你罰你

以前中學上econ堂訓教、做其他野，miss都係隻眼開隻眼閉

鬼叫我次次econ全級頭2

相反，成Q日俾中文老師屌獲金，因為我中文的確差

其實學校係社會縮影，你有能力有錢有權力，無人奈得你何

對學校有用,可以攞出黎打飛機,
話校風純樸,支持慈善義工工作,
曾經見過某一間中學個學校簡介
就係寫d咁既野

我反而後悔無拎返幾個大過畢業

岩丫

完全同意啊！雇主只會索取中學/大學畢業證書。本人中學記左大過小過各一，現在在上市公司做，年薪過百萬。見工表現先係最重要

以前會大啲影響係因為考完CE
原校多人爭或者唔夠爭要出去敲門
你啲操行先會有啲用
宜家都一個DSE定生死，根本唔駛驚

我90後，班家長冇咁怪獸
以前訓導成日嚇學生就話搵家長
而家啲訓導倒返轉驚比家長搵

不過唔好玩到操行F
個時我收到教育署信要成個暑假返學做暑期作業零遲到早退缺席先唔踢出校

考唔到差佬

yes
被19中學記過1次大過咪又係冇穿冇爛

出到去只睇成績

當年遲到數字全校頭三、功課長期唔交
比訓導叫入房問我係咪唔想讀，唔好晒咗個位
認完低威比咗面佢繼續遲、功課繼續唔交
中六知驚開始讀書

利申 暴大grad

踢出校都可以自修生名義報考，或者搵間私立夜校都得。
不過理科科目，就要報考外國試（香港應考），如 AP考試等。

常見不合理校規包括

1. 唔準使用手提電話
2. 要學生交出手提電話
3. 全學期有3次遲到1秒鐘，都要記缺點
4. 攝氏33度，太熱，選擇唔著底衫，都要罰或記缺點。
5. 拍拖要罰或記缺點

建議各學生和家長，趁呢次運動，推翻這些無理的校規。

我拎住幾個大過同小過升U
原因9成都係拍拖，封建撚教育局

推啊

咪就係
利申中學記過百個小過
十個大過
喺學校食煙飲酒上堂打牌都唔理